美股認真討論區 MCCCXXIV

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

tesla

肉丸雄起

Yield to the Moon

錯post?

ai扯唔起

嘩10分鐘都冇人留言 發生咩事

打緊機

美帝亡國

re 彭巴 :
我講下啫唔好誤會我 我反而真心佩服彭巴你星期四夠膽加

臭雞（裸泳）

臭雞 跑贏qqqj我不如買qqqj

跌就快到咁, 升就咁艱難

契爺龍b

豬死啦

燈下SOXL ok?

有個預感
會蝕埋舊年啲profit

最新推薦：soxl，將來一定係半導體嘅天下

倒數1分鐘

用力啲
未夠低撈唔到

頂你

Fed 子絕對有理由壓低金價/bitcoin 。

v

（Show Blocked User - 澳洲廚房仔）

yolo真係好撚攰

升到仆街

PLTR 已經23.9 <-> 25.2 來回咗成個星期

好彩有舊經對沖

點解要壓低金價

大V 啦

沖返上去轉燈

呢d 小事

某啲人 從來唔舉証 一野 就講到 TA pattern 一無是處

我屌曬你地老母

貼 ytd 圖 囉

我用開 ta 既

唔好中伏呀
fake您炸

今日既EV咁硬既

ko 都跌

BA幾時返走350

清倉派要入第一注了
Assume 你會分4-5注

好痛苦

鐘聲響起反攻的訊號

tesla
竟然

not u ofcoz

some fking jerk else

想加都冇CASH加
努力對沖

有signal？

澳巴想點
點解要咁樣對我地

捍衛美元霸權

唔好再quote 扣左好撚多血了

我宣布
ba is the best

大師兄 .....

因為琴日已經跌到冇得再跌

屌 下次貼男人嘅 貼20歲嘅囝囝OK?

白熊尊者有冇入SQQQ

我都係硬ta派

全倉科技股 溝十幾張call 好撚痛

孖

嘩 原來今日wmt 廢到咁

viac只升不跌

ba如果返到去疫情前 350
都仲有唔少空間

你可以月中/尾入返貨

bro, u got my back ?

呢d市玩call 要睇得好準 +身手好快
Good luck

1min三底call TSLA回血

彭巴因咩事係咁比人針
係咪因為你太靚仔 佢地唔抵得

Gotcha still bullish I think

頭先冇撈到soxl既都係輸家

namain 12830 support？
1分k test左四次

一拆股D 成交量大到傻
大家係咪等左拆股好耐

huggie gay

Fed夠膽咪封網壓bitcoin 唔係可以點禁

今日建左底倉121 117分三注加
準備渣1年以上 通脹概念股

睇埋盤尾先
聽日先星期四

Agger

其實真心好想請問下你哋係點學返嚟 真係好勁

識曬d candle shape 先,

candle shape 睇 買賣盤 同 support

再睇埋 vol 就 知果日 supporting 大唔大

其實影得幾靚

琴日ft入第一次錢用左6個鐘就入到
琴晚再入到呢加12個鐘都未見到入左錢

又反彈了
不得不承認stonks only goes up

避契媽堆野

呢個月驚醒自己無能力做trader，成日左一巴右一巴
專心做investor SH算

我每5蚊加一注算

買果本好撚厚既 技術分析 睇左先啦

RDSA 日日賺

TSM

我屌

smh

買put燈燈佢 thx

幾點入先

你副家用點會鳩買

cost好定wmt好

贏錢首先要學輸
呢個睇咩書都教唔到你

大波妹個個話唔屌
呢d話靚
我係唔係老啦

RKT ITM Cover call == free money

龍軍剛剛有penis sell嘛？

未驚過

屌隻廢U變咗103-111永動機

變左假波

Style and 打燈咋
個人可以完全唔理

紅色果本?

請問彭巴 有冇書名

以前唔係紅色

黃色下話

琴晚11點幾到呢加 我見人地平時一日就入到

20 60 100 ema 再用 pattern 睇shape

只可以睇 到 supporting, 姐係尋底

唔可以睇到頂

呢句真 心理真係好重要 但如果係想學下啲 TA 野呢 ？

定橙色

去 誠品 睇 股票果欄 最厚果本

航輪股威咗成個星期嫌佢個價太高冇買

你今日咩打扮

50MA都幾硬，偷步入第一注先

@手足無措

喂... 去左邊

一分鐘圖好正
但難睇好多

契媽系要避，俾人狙住黎沽

G系重災

唔洗嬲既
我係指緊單睇ta pattern 其他野乜都唔理
照copy
我自己偏重ma 其他輔助 唔會背pattern

入博彩股同忘巴果隻pej

有無人夠膽接 FSLY 飛刀

我唔玩到咁細啦
我偏向睇個勢 detail 位唔係我強項

留左注sp左117 唔到就算

收到 多謝彭巴你啊真係

黃橙色個本？

輸錢果陣 再講

living in a same age ?

日月神教呢

而家輸緊 call 咗 tqqq

好正喎

駛咩俾人狙
佢買一大堆流通股得全部股本30% 到ge 細股 托到高一高咁 除狙係幫人抬橋 我諗唔到其他

以後記住,自己隻股好地地,係連登出現4-5個POST就要走

利申: $41 走曬RKT

睇黎tsm 走得

你啱，橙

撈多四股soxl
專心打機

睇字都打冷震

我是軟TA派

AAPL 成熟穩重大姐姐

TSLA呢款一定好好玩

倒頭來gme最穩陣

Tsla啦 條裙最淫賤

仲要每日出埋report 比人跟

你是軟 J 派

契媽狂沽
買契爺 屌

Tsla

開市冇加SE

Brk b升緊2% 贏到開巷

有無人研究開brk.b，心思思想入本身個倉已經有啲傳統股起到

我Tan個價好吸引

一穿660 ARKK落返2位數

等舊經濟滅世先啦 而家太遲

撈左少少野
今日正數
算係咁

係幾吸引
如果太陽能變咗基建之一都可以入

踏沉左你架船

veri強到

$RIG 石油概念+靚chart

30 蚊range ?
我睇左好耐 但無錢炒

咪又係女人

小注入得市了

而家先撈好似有d高岩岩掛住打機
但估唔到adbe咁on9

tsla幾時升佢究竟係轉左勢定做底

個個都準備入市

愛呀性呀呢啲野好煩
真心寧願打飛機好過
美股認真討論區 MCCLXIV

#979 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

無錯，其實宇宙係我打飛機打得太大力射精射到空間扭曲形成宇宙

唔好問我攞證據，因為我會問你攞返證明我講既野係錯既證據，而你比唔出所以我一定係岩
有無人開始信靠耶和華？

今日呢一跌先值得入

個個都入
即係未磨完

果陣 tsla 7xx ? 定8xx?

我用 ema pattern睇 佢落 100 天 650 果陣都無人信啦

屌你老母 Pattern無用 ? TA 無用?

.

重上40

又狙擊教主

真心勁呢樣

連登仔高買低賣開
梗係唔信

真

通常多人講呢句
即係代表入得

650呢下好勁
不過唔敢allin

今日有冇人止蝕

抵丫
扮女人丫啦
棍都未切

聽日er應該靚仔 夠膽-5%我溝爆佢

無人要tsm

個陣仲係8字頭

做乜咁燥

好型

銀行股派錢

Diamond hand
To the moon

舊經已經降臨

有冇ta派幫手睇下tsm 最盡跌到邊

次前低位係620
今次650
已經你鑽石底
希望廢佬唔好再玩嘢

tsla今晚上返700啦

ba好快上300

你屌我廢 睇錯市 ok

討論pattern 同 ta ok

但唔好 一野 屌鳩成個 TA 派

賣咗臭雞，加咗SE TDOC SMH

唔好同D傻既計較

反而走咗少少避er
聽日爆上先追

交俾我
三款都我口味
是但一個都ok

近期d er唔講得笑

SONO

呢度係咪唔會再玩ba

無買BA呀 無得數錢

想學野

你又起大船？
仲有3%cash可以上船

入科技大野？

加倉加到50%倉位了

真心好似諗得過但23幾有d貴之前得個望字

我好廢 ta 你跟大 師兄 can 巴

我都跟緊佢學野

今日又有d似23號果日
一開波跌多左慢慢碌上去

諗緊入唔入ba

個市強到

舊經全面進場

smh 入面都幾多tsm amat nvda asml果堆

又大棍 dllm

expectation 係上次er actual個位
除非負增長唔係肯定beat

hdb 跌

TA 其實做短 幾好用

唉又中伏

唔知咩銀行嚟

看來升完了

dkng點解可以咁廢

屌 又跌

21x已經想入，結果今日升到23x不過因咩事無啦啦咁升，我都睇緊隻AAL

現價貴到

舊經買錯sector都幾慘 一邊升天一邊落地獄

妹撚咗半年

買左咩

好驚高追

which

印度

前日升左10%仲想點

呢個真 好驚又大棍落返去

SH 3日就算啦

Bull trap
跌撚夠未

你老母燈都未轉又跌

我想懺悔

好似已經冇人提寶寶咁

滅咗教

RKT

前排8x接左net 坐到唔再睇輸幾多了

soxl比d力轉燈得唔得

有冇人sq補gap都加左倉

開左張19/3 123 arkk put玩下

係咪已經唔記得2018年尾2020年頭

NET 插到我想棄船...

@高文英
10蚊好似鐵底

咁癲

以前沈門都有人提卡夫同百勝飲食依加我後悔無抄功課

BB我屌你屎忽!!!!!

又free fall

Tesla咁大波 回血首選

全日高位加咗SE

出血首選

唔對路入左注既淡軍都覺得

媽呀

四百幾鎂 當係hedge跌市lo
邊個cd rom比負皮唔鋸short翻張lo

我put call put玩咗三轉 都叫回咗啲血
但仲係輸好多

khc因為你我先識

夭折左

u ai pltr fsly arkk
4大飛刀

5隻都接哂?

納巴過獎

屌

無

$AI 好彩er前棄撚左

聽日到SNOW上刑場

理論上成交量大十五倍咁啦
利申 鳩up

堆高估值saas有排上路

400幾？4萬幾啊？

諗住升翻，貴左入TSM
早知打埋鋪機先買

冇人想理個仆街仔

SE

買左一張玩下姐 半倉舊經都夠hedge剩低嘅科妓股

就買一注 睇下點

出左er好D, 之後賭er買大個班行鋼線

等番10年8年大個就會生性

屌Starship仲係checkout,睇怕要等訓醒先知有無爆炸

早知我廿蚊嗰陣借盡再孖盡買GME

SE 有黃國英加持

想問下有無張家輝gif無字版

你好燈

之後向上突破再加注 冇得輸

計漏你 當我無講過

醫療股開始有少少蠢蠢欲動

自己個倉 今日都爆左幾隻 (雖然爆完就回)

arst (回家鄉 已走)
txmd (最高+20%)
clbs
sens

你老母做撚咗燈神

Nvda又黎515-530金鐘罩

契媽k -3.28% 跑贏大市，勁到

垃圾股

今晚應該大跌憑感覺...

賣左ccl就升
買左bac就跌

仲有佢老死SQ 兩隻拍住上

頭肩頂?

臭雞賣清tsm有運行
擺明j柒佢

隻百度想點咁多消息利好 竟然同我喺開市時爆一爆左311 依家294

betting my reputation here, not much tho

玩PENNY唔加個50%都唔會走

地上最強指數納指＋無限印錢機

加密貨幣
區塊鏈
深度學習
大數據
電動車

好多老千公司係度混水摸魚

奶野啦

好撚驚

盤後上13000

簡直就是時代的寵兒，乜都有

靈車升未呀屌

現價想加

加SOXL都唔加地心鑽頭

契媽社工輔導區

今次回調已到底
好快會彈
下個禮拜大爆升

入得貨未

你都入哂啦

差唔多全紅

科技果堆其實現價好多人掃

屌你 我要開孖

All in soxl

靈車守唔住就看下爆
試676

put 佢老母

呢啲撚狗市真係乜都唔做就最好

純粹覺得佢上得番都係妹
長揸, SOXL回報應該比較大
有錯請指教

好多人掃點解仲會跌

Sq

接左ai

等陣麵神開個post就挽完

睇緊個量都睇唔明

破左燈

唔敢出手了

直落100ma啦好悶

真想捉波幅結果=左一巴右一巴

清蒼派又贏

Sq特價

我已經唔敢留貨過夜 做day trade仲穩陣
完全估唔到聽日升定跌

so green

Nq

一個月有一半都係特價

STNE -7%

一穿頸線 聽日科技股守喪

向下炒

穿左仲好好過宜家唔知搞乜

晶片股 amd downtrend nvda 返左去無間地獄530
Tsm台股俾人沽到傻左
但mu qcom呢堆呢排幾升得

全線巴西股守喪

Qcom

arkk就快破day low 守喪準備

架靈車又係 啲支撐硬到
啲put想食多幾點都咁辛苦

del app
一個月後dl返

經典過山車

已經分唔清澳巴係咩陣營

挽你老母

日日插

52

又唔講前排qcom跌到傻

死鬼佬識唔識炒股票架？

之前清左

有諗過隻股
都想睇下佢個網紅平台 最近表現

好表現追高 都未必好大問題

一係就向上爆 一係就向下爆
而家nq妹黎妹去睇到眼火爆

小畫家壞咗 畫唔到圖

TSLA係咪玩鳩我
呢個位磨咗半個鐘

veri聽日er又要聽收皮

升一日跌幾日

阿婆已經輸錢

等緊ym Es收皮

輸到就黎破甲了

早d訓，聽朝起身數美

好驚訓醒穿126 就完都玩完了

隻U都硬過隻臭雞
想點先

530連530都冇

又試12800

特價

咁我買ETF
佢跌一隻拖我唔死既

覺得自己好垃圾
賺左又守唔住

跌夠未 屌你老母 我嬲啦！！！！

小朋友才做選擇

12830 support位又要試試佢

我今個星期輸3萬 唉
今日先回番1萬...

開put

仆街原來ttd落左咁多

TSLA DLLM
又唔升又唔跌

一樣豬3萬
冇回過
以為綠，30分鐘後又紅

穿硬

感覺好似俾個市玩

宜家好似9月咁，日日都好想鳩叫

一早都話似9月

痛過9月好撚多

日日都係輸少當贏

del apps

返工對沖

即係又要屌2個月

痛好多 一日chock百幾點
點頂

痛好多

cls 一日升百幾點 一日跌兩百點
玩啲毛

Hi 890股東係度

係
只係今次唔知炒邊個sector

地心探險記

肯跌未啊 TSLA DLLM
仲磨緊一個位

佢得就唔洗搵tsm啦
無產能俾佢先局住話大部分都仲係自己生產

彈個少少又跌返

Nq跌成千點啦，屌佢老味

年輕人太多tech
價投舊經

唔係因為GPU唔外判跟唔上NVDA咩
架構上已經輸一大截

GME啲大戶係咪而家先報仇
俾機構玩死

NET
U
AI

日日咁大棍 菊花都由＊變O

有冇諗過GME贏錢嗰班都係班大戶

拿拿聲升返上700算數啦

已經食咗開市put之後call
俾我食埋呢轉put啦

正式宣佈星期一所有升值全部蒸發

屌你老味畫w

刪app
半年後再開返

long side當然大戶話事 但short side輸錢都要回血
個市大波波佢哋先賺得快

睇唔透nq個走勢

臭雞廢撚到，我買qqqj 只升不跌

攻多次就差唔多穿

插落12500 大回調都夠甘

你老尾唔通真係要del app大法

開始懷疑全倉U都跑得贏ARKK

大戶收割

依家谷舊經濟啦

不停咁攻1284x就黎doctor lee

年尾會上番嚟嘅

全倉qqqj已經贏左

咩係doctor lee

彈一彈兩點再跌

銀行股好龍

大家都知道會上返
但日日咁跌都想死

應該好似琴晚咁 臨收市突襲

無熊過
轉sector炒

2點棍落

指數上返唔=果隻股會上返

最樂觀係 插多一棍到底 回調完成
陰跌真係唔知幾時完
每次升完又跌深d

JPM

堆Bubble股就慘

Qqqj真係強 升多跌少

我都有唔少

xle xlf pej
一定避ark

飛子成10%

No bubble

哭撚左

淡倉驚西

有冇List警世

咁就睇大家買咗咩啦

saas 好多冇盈利既small mid cap

落得好靚

少有跑贏納指 + 2.4%

最低12833

係

見幾隻跟nq行嘅個股跌到仆晒街但好彩量好細
算係好消息

2月之後個倉日日ath
成堆妖股任short送錢

原來暴巴d大波波係咁解

門巴有冇short Nio

小西膠搞咩

我反而睇死氫能

穿咗

2點 Are you ready

等緊es ym 一齊收皮

除左tsla 臭雞d股隻隻5-6% 唔撚怪得

TSLA準備下探675

痴線

真係準時兩點一棍

係咪班人沽鳩臭雞臭雞逼住出貨

algo

有排插

牛軍又有特價貨溝

唔係沽TSLA逼臭雞出貨咋咩

日日插 插左成個月就黎

公用股都跌咁多

華爾街班私怨撚為左整死契媽連嗰市都整冧

小西膠斬半

小西etf跌到咁小西驚唔驚call mar

算, 繼續SH, 反正7成貨都係上年3月入到宜家

U幅圖同AI一撚樣

話俾臭雞知個先係大芋

沒 預左佢跌但冇SHORT (我有SHORT GME 要留孖展防佢暗箭)
NIO 上年到1月升足大半年 係因為佢交貨量個個月升
佢1月交貨量7500 , 然後財報話預Q1 交付量預20000-22000
咪即係 2+3月交付量=(20000-7500)/2 = <7000/MONTH
佢交付量跌都幾難支撐到佢股價

跌到撈都唔敢撈

堆etf佢個位數貨底
隻金波連郡開船日先15蚊

臭雞成日係度賣tsm 都唔知做咩

佢唔係17蚊入貨咩

兩日跌番晒所有升幅

啱㗎啦 等班美國豬蝕下錢先 如果而家係侵侵做班仆街邊夠膽

RTK

又無4位數
心已累

利好

邊隻高就賣邊隻
唔係點救電椅

多謝門巴答我

升1日跌兩日
日日蝕profit，真係頂唔緊

short賺一次 抄底賺一次
大芋永遠係贏家

侵侵會叫Powell加碼
仲會係Twitter放風
好掛住侵侵

垃撚圾戀童 上場後做過d咩野

arkk ytd就快變0

正常就應該係咁ge
拜狗做過啲乜，屌

支那最開心，日日吹奏個跌市總統

TSLA買方冇力 又要插

叫美國人唔好再叫中國病毒

好掛住侵侵
隻痴呆廢老上仼都未有好日子過
希望佢食痴呆藥食撚死佢

佢應該就快唔記得自己係總統

無空池點short

傳說中 20% return

當埋自己中國人

拉撚市

真係cls
咩都做唔到 上場呃4年飯食
又等下個執屎

冇QE加乖既契媽仲生存到嗎

嗚呀 128 就穿

加乘*

NQmain到咗12800應許之地
向納一萬進發

上年11月係點樣無端端兩棍爆上去
咩消息幫手
完全無印象

仲指示佢做野
佢記得自己係美國總統先算啦

arkk 127 痴線

星期五已經頂唔住啦

選完總統

終於推得快佐

廿幾蚊undervalue 啦
唯一問題係Liquidity姐
有咩好short

睇黎前底都幾難守

咪炒起童登啲新能源

今次好明顯係逼緊FED做野，納DEE RIP

想入啲3D print股

12800血肉長城守唔守得住

快d死喇 跟住指數跌落0
早日了結算

put左想唔訓睇佢碌落山

6x升到120

建議大家價投Valheim

同埋飲多兩啖水定下驚 陣間個個都鍊賢者就唔好

Veri無咩勇氣挨ER

送比大家夜晚聽下

狗盛 jpm個堆日日穩定綠 連郡依輪揸返d好喎
基本上紅一日就入得

大家夠鐘入貨

睇黎要put ark 了

TAN都係咁樣炒起
仲有隻ENPH
66上到最高200幾

酒店
RRR
冇停過

宜家先黎put

xle xlf pej

no ark

柒極怕死咪全倉voo

大大力

無日日5%比連郡嫌

聽到狗盛個名就無名火起

邊個再問個市幾時停
一律答，4年後拜登落台

終極撚狗市

4點又嚟過啫

諗緊BAC好無 好似無咁貴
輸到無咩錢

西膠到咗底未

聽完瞓唔到

咁撈EXPE同ABNB TRIP

巴打仲有咩股

本身諗住撈底 完來只係o係山腰

BAC好似升得多d
有d後悔入Jon

C之前60蚊見人講 依家飛晒天

mgm

VOO日日被納恥拖累
廢老股算

聽日鮑sir 會講d 乜
好驚

見個股呢三日volume都跌
應該就完
應該係逼尻耶撚同fed用行動代替咀炮
Biden admin呢種廢真係唔係扮

賭股好似冇呢啲新新地嘅舊經咁易炒

其實開心啲諗，呢次回調完，由以前得科技股升，變舊經都升，繼續都係龍哈哈

利申:變返樂觀龍友

依定想轉舊經 自己唔多熟
淨係識JPM DIS果堆
亂入陣間死多2錢重

最得人驚係佢從來都無令大家失望

岩岩見到多左人想開put同買廢老股

啲TSLA put俾人磨得好痛苦

除咗加碼
講咩都冇用

jpm bac cof一樣既野黎

10年國債升就to the moon

好心你就沽空啦 日日 free money

都係
舊得嚟有科技網絡之類野元素

有咩舊經功課抄
倉底得d jpm ba ual dis

Pej 好似幾正

rkt應唔應該放

聽日研究下先
今晚都係del app訓覺
唔知邊日開始等熄晒d noti
日日彈出黎提我day low

有冇人玩fubo

youtube啲鬼佬Day trader好勁
直播住賺錢

ER完起碼過幾日先入啦

又撈左d penn

Ross cameron

年回報好嚇人

35/36 應該可以入d 喎

呢隻1月頭仲係24蚊
呢個唔似係底

豬死了

你都啱嘅， 走先

佢earnings 其實ok 雖然都係miss

呢啲增長股ER點都好
吹個guidiance/有利好消息就會上返去
ER係WFC

又穿128

有
又係好凍

又穿底

睇連郡好似滅世，我打開個倉望一望-1%，只能説太多人亂上小西船/其他巴打船到時重返升勢小西etf升到火箭又dum春

直接挑戰12667

好似tech 死得最慘 ark直落地核

你幾錢入先？

TSLA終於打穿676
磨咗成個鐘

有冇巴打有渣SNOW
陣間出FR 睇到個市咁 好驚

契媽幫你日日蝕

全線插水 dllm

675 diamond bottom

原來已經穿左

牙登廢到

呢隻有廢老加持應該冇咁驚

我係686個陣put咗2張
俾我賺下錢啦

Too weak .... 燒鬚

Can上水 酒啊

唔敢入場接飛刀 ， 訓覺算。

價投SQQQ

屌你nasdaq 拉埋Dow Jones落地獄

Can巴

大爆升

準備假升

睇埋今晚先

廢老成本價$100左近

美討講野成日有人偷偷負皮做咩啫

我有， 呢隻坐都唔驚啦， 實力型

起碼有人SH先

下一站12500

哇屌，穿撚哂

673又頂番上去 有冇咁硬

契媽最多

邊個黎

頂撚死我啦

研究過唔錯嘅
但而家估值好似有啲高
Drop落嚟都可以好痛
不過都係訓覺算

有貨啊，仲要山腰價，擺埋一二邊無理佢

睇12500都太高12000-12000差唔多

問得就放
唔好諗

12000真係股災級回調

咁多人睇淡，即係聽日龍返

NDX 應許之地 11,103.816

好辛苦 係咪有排冧
垃圾連牛 無牛過市la

過埋頸線13000唔彈就頭肩頂confirm
今次抄底幾多人會trap 哂

係到就好

通常訓醒穿埋12662

佢大把錢坐10年

淡友 率眾妖害人
龍軍 積怨何容忍

個個都睇淡，唔通真係個個都做淡咩

其實都只係2成

TSLA買盤終於頂唔順
插啊

唉
剛剛放哂d股
All in 哂落sqqq度算
希望聽日起身攞返失去既野

開一日逃生門好無

個市冇嘢好睇
睇天竺鼠車車

660鑽石底

靈車準備落山

其實唔多順便洗走班少年股神

落到我660就平倉

幾日前做過，結果左一巴右一巴

Fight or Flight

1/3倉都痛到仆街

琴日咪開左

聽日就高開低走
等你penis sell

就嚟無晒上年賺啲錢啦

有d股oversold

唉唯有預埋上年d profit黎坐
等個心安樂d

太睇少老千

tech股大部分都oversold

4點穿12500?

港股聽日又會唔會跟呢

聽日彈唔彈到呢
唔彈就落地獄

玩港股真係慘過食屎，成日睇人面色

兩個市場無關連左好耐喇wo

唉 唔玩啦
呢支陽燭大到 平倉走人

彈一彈再引人入市星期五再一棍

無人敢入
V彈逃生門走人算

what about froze

lfmd, 痴撚線

Tesla stock price target raised to $730 from $325 at UBS

但無撚用

堅穿埋

go see a doctor

而家重hold 緊既人心照係抱住咩心態
唔洗到呢班人絕望沽貨今次呢浪只會一頂比一頂底
我諗會長達幾個月

咩事.... 我就豬到落本

F3 or the Fight-Flight-Freeze response is the body's automatic, built-in system designed to protect us from threat or danger. ... Interestingly, anxiety can also trigger this system into action when we believe there is threat or danger even if there is not.

Futu 有人對比2000 科技股爆 同今年幅圖， 當年納dee 跌左70% 睇完勁驚

納指回到落12月中個位

最尾個個有D似周嘉儀不過後生D

on9 MSTR

靈車地心探險記

咁咪轉返廢老股
但當年都係FED加息先篤爆
只要16號唔加個音樂都未停

7成真係無乜可能 你話好似3月咁都話有啲機會

真係好撚爽
開市一個幾鐘就掉晒

豬死

500張 sqqq call都頂唔住

靠靈車回番2萬
仲豬緊1萬

3 月咁溶斷都死好多人

痴撚線 落地獄

聽日Powell又發言, 會唔會好似上兩次咁開盤大插講完野即刻大V

咩係靈車

個市咁嘅樣點加
今鋪有可能係班大戶發爛渣

今次跌得好似長過9月

納dee最多番11000,驚閪

諗緊訓前買唔買sqqq

一次比人次冇反應
我唔認為佢下次講野會有用

玩陣馬娘 納指變左地獄

返到11000一定有人跳樓

真心跌到無底，好撚顛

做哂韮菜

FRX 同 ACIC 就落10蚊

正股驚西

TSLA

咁跌法 美國係咪要亡國

佢死都要上番670

屌 真係改得好

今日又有大芋拋債 10years yield一下爆上去

問題係下次要等到6月
驚經濟復甦快過預期

係 好彩我平咗倉 TSLA個莊好得人驚

35入咗fubo 走唔切 輸少少就人

再睇返轉頭，GME直頭變咗避險股

尋晚入左fubo 而家股東

真 無乜跌

+0.01%咋喎
邊度避

如果係侵侵做總統宜家一定救緊市拜狗你係到做緊咩嘢食緊藥？

與世無爭

玩幻幻

NQ 3底 升得

但今晚rkt 狂跌，都係gme 大佬先做到野

當初支持biden 既人 係咪買重put

rkt明顯係搵散戶笨柒

而家試緊 13000

一棍回到解放前

萬3

外面風大雨大，佢算係咁啦

改埋做跌好喎

坐緊30% 資金 大家收收手，應該仲有得跌

連登d 三傻討論區唔見哂嘅
之前見仲邪教過tsla
係咁信念 nio day

咁不如暴巴UVXY

XPEV穿埋30

老母？

我2x 買到均價33 都就穿 cls....

係呀

股災is coming to town

走牙

又預約派錢

in 敗登 we trust

幾靚仔真心

跟你個名做簡直free money

diu 無買任何put 同做空呀dklm

NQ今日一步到位

加左倉好撚痛呀

美國就快亡國

五蟹咪就係買跌仆街架囉

Molamola

我寧願咁
點解唔一早

原來AYX 87
就到舊年3月價

啲泡俾人擠哂出嚟

雷公有樣野講得岩, 散戶買入既主要原因係咩就係因為佢會升

道指苦苦堅持

Nio落到35我就all in

有畫面

`完

咁樣仲好 聽日又會彈一彈